（A酸撚入）求信賴網站/藥房買A酸推介！！

之前食左半年A酸 係係旺角睇既 依家翻發 都冇咁多錢再睇醫生
想上網買/藥房買 求推介！！

我之前都上網買左有多，大概150粒30mg（5個月份量），如果你有興趣可以平啲比你

想醫好可以pm我
唔洗食a酸

tg ID死咗想買，請問幾錢